以前中原冇gym房又冇希臘果d運動場鐵餅練，咁軍隊點train人？

唔通淨係舉矛同盾？
咁咪冇胸肌腹肌？
屁股點練肌肉？
淨係練到手同腳炸wor
頂盡薄頭同埋背

格完劍再互拮

唔該認真post

耕田

不過士兵呢啲消耗品，識舉住條戈向前衝就夠

唔洗練到全能啦

咁唔知了

咁咪冇體格美？
一d body shape都冇？
佢地雕塑大將軍都係冇肌肉

古代有石鎖，就好似現代嗰啲啞鈴咁樣

請參考陶侃搬磚
祖逖聞雞起舞

I see your point
咁動作係咪同舉鐵雷同？

搬磚都重架！

少少類似， 但古代嗰隻有啲動作係要拋石鎖

平民、士兵有冇飽飯食都成問題
仲要預咗會死晒

唔值得投放噉多資源

兵源又係想要就有

拋咁勁！？
服

唔係丫嘛 當人奴隸

上武館

唔洗練
你睇而家思想都會話做地盤咪得邊洗練 仲有錢收
再古代點會覺得要練 叫佢地不停勞動就會 反正轉頭就死

古代人根本唔會追求低體脂呢樣嘢

公園大媽

唔大隻點打仗

唔係咩叫封建制度
而家香港都慢慢走向封建 之後可以慢慢體驗

好唔開心囉

有內功backup

支那人有名你叫東亞病夫，好日冇餐肉食，過年先捨得劏隻雞十幾人食，生日都係得隻紅雞蛋，嚴重缺乏蛋白質，仲話練肌肉，唔死都偷笑